荃灣悅來坊元氣勁多人

頭先經過影唔到相
屌而家仲勁多人食
有人排隊
屌佢老母

證明好撚多藍尸

集會人士肚餓唔係唔去排掛

拎一盒曱甴拋入去

包全場人即閃

唔係啩
行到攰，去飲杯茶食下薑都唔得

我有信心今日係旺丁唔旺財

大把人係真係食
今日8折

佢分店咁多， 拉上補下最終會蝕，只要宣傳多d 罷食

八折平得幾多呀？十蚊平兩蚊

朗豪坊果間日日都好多人食

黃埔會員日晚飯時間要排2 300個位

推

不嬲罷食都冇用
港豬唔會做 佢地表示wfc唔關佢地事
最有效係打爛佢搞到做唔到生意

油女志乃